
                      Me a parecido tediosa , lenta aburrida . Hay q reconocer q Sandra bulock esta genial pero también hay q decir q no sale nadie más , q todo transcurre muy lento
        
            